提提大家，今日係12月27號，記得準時返工

邊個仆街發明咗返工

我唔撚想知呀！！！！！！！屌唔想返工呀！！！！！！！

記得較鬧鐘

琴晚食咗邊個

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

老濛

未搵到工

醒未

你已經有濛狗

做浮狗嘅狗 即係咩狗

放到14號先返工
呢排返多d uber先

濛狗

ok

單身狗

大粒

我老婆係左手

其實無人想G

我老婆想知

夠無人想知聽日要準時返工